毒撚秒回(62)

愛我別走

To 某冬
現在已夜深 難將哭聲收細
平時大男人 還強裝都枉費
努力去假裝清醒 難堪都不出聲
回憶卻未流逝

聽講開新post會有睡意

新post新開始

正歌
正到飛天

agger

而我不知道你唱甚麼

我無睡意 仆街

有我呀

有啲想繼續講

講緊咩
岩岩同人講完電話

屌你又推返上嚟

佢唔想見返篇文呀

........................................................................做咩推到第一頁啊比人見哂喇

叫左推走佢
你走去quote佢

好啦我地開新post

已經霸氣盡失, 無面目見毒撚父老

如果可以派膠
我會一日一粒車足你一個月

我冇留意你地講左咩

我地推爆個post

見我咪得

咩事